mon po 狗入, 有秘密講你知

有冇識個老婆大緊肚，姓林嘅狗同事呢？
佢老婆結婚前畀綠帽佢戴無數次，落過仔
結婚唔夠一個月又同左人上床

如果你識佢，記得提下佢，等佢唔好戴咁多綠帽都唔知呀

抵撚你死啦

屌你 我仲未屌完佢 咁快爆出黎

推畀狗狗知佢戴綠帽
不過放心啦，你個仔同你咁似一定係親生

男人最痛

仔都有埋就原諒佢啦
成日呃ot又好難怪老婆偷食

推畀林生睇

狗狗戴帽好慘
推畀佢知等佢快快除帽帽
家破人安樂

狗能力低，狗乸讀書少
低學歷人士係冇乜自制能力

推

真係想畀狗狗知

條女叫Queeny Chan?住青衣果個？

係咪好撚淫追撚含嗰個